[加價補貼]兒 童 搭 港 鐵 去 深 圳 免費

於2018年7月14日至9月2日期間，小童可免費乘搭港鐵經羅湖或落馬洲站來往深圳。

來往都得

方便走失

單程夠架啦
班細路上到去都未必坐到回程

啲細路唔係親生架咩

明顯益d雙非跨境學童

多撚謝

咪就係, 擺明比優惠大陸仔

帶埋奶粉仲正

而筆錢就係加係我地香港人到

呢個優惠每年都會出

暑假返咩學呀